可唔可以唔好再揮英國𣄃/港英旗

英國佬97年棄置我地比中共一樣係衰
揮英旗/崇洋等間又比人話係西方洗腦 比錢我地遊行
我地係香港人
唔係英國人
更加唔係中国人
自己香港自己救

英國有不足
但支那越憎我越fing 🇬🇧🇬🇧🇬🇧

奴性重 無計

係都揮美國旗啦on9 唔係美國放風人權法案可能過撚左啦

英國狗用完即棄香港

英佬走前醒你BNO, 算有道義

BNO都算有道義
咁澳門人有真葡萄牙護照咪皇恩浩蕩

連完整英國藉都唔俾我地正臭閪

葡萄牙拎晒馬交啲錢 先留返本護照😂

而家目標要一致，唔好嘈啦。

聯署要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔ge英國國籍

你地咁搞法文宣部好難做，唔好意氣用事

果頭整長輩圖話林奠係港英餘孽，呢頭揮英國旗

試下出美國旗，搏Trump出Twitter提香港
反正佢點都話係有外國勢力